【當年今日】2016 我想借求眾巴打力量幫我搵失蹤女友(絲打黎)」 事件整合

不經不覺眨下眼已經一年
想當年冒住爛GPA嘅風險幫手緊貼事件發展
點知最後同十幾位巴絲打一齊跟車太貼俾兩件痴線撚樣玩咗成晚
2017 年等我哋係連登一齊重溫當年痴線佬既整合

Lm

屌，條友有暴力傾向

當年我仲要有份幫佢
差o的同佢去搵

菊花無啦 菊花無啦

屌你老味，話鏈撚死條女
大學果陣又話要殺撚左父母

推比更多人睇到

鏈撚死你呀

最後係咪樓主自己玩野？
條女亦都冇事？